大陸乞衣雞

大陸雞胸都彈牙㗎

$？

90rmb

都幾抵屌

要返大陸先可以叫雞食

香港雞不了

以前細個同屋企人跟大陸團個領隊一定問有冇人想食
其實熱辣辣咁幾好食

係咪跟團去長隆

大陸雞唔同香港新鮮雞

因為香港雞用志料養

差唔多

中山

698 老嘢團

領隊介紹嘅

你老豆老母識食

依家大陸好多野都乾淨左又抵食
四個人叫4.5個小菜連飯先160 深圳
以前番去食完番黎一家肚痛

我估會遭遇進步

不過過慢d

Btw, 可能加咗止all 藥

一年食幾餐ok

原來大陸團成日推人去叫雞？
我去個次又係領隊問有無人叫
不過都成十年前
好難忘
真係敢講成世人食過最好食既雞係個次
個種嫩滑係香港一直食唔返

大陸只有g 同辣妹

佢地d領隊好似係同當地餐廳合作
應該有佣分返
不過又未遇過會hard sell